人民日報 - 醫護在表決時已被安裝炸彈，二月三日若罷工將會爆炸身亡

唔記得換ac

納dee

老納

衲/蚋啊屌你